\documentclass[../main.tex]{subfiles}
 
\begin{document}
\subsection{Đánh giá kết quả}
Mục tiêu đề tài nghiên cứu đã được hoàn thành. Các AI được tạo ra bởi 2 giải thuật đã có khả năng đánh bài và chiến thắng người chơi. Đảm bảo các yêu cầu được đề ra ban đầu:
\begin{itemize}
	\item Luôn nghĩ về bản thân trước: mỗi AI cần phải tối ưu hóa số chiến thắng của mình nhiều nhất có thể.
	\item Tinh thần chơi đẹp: AI không được liên kết với bất kỳ AI nào khác để triệt hạ người chơi.
	\item Thông tin không hoàn hảo: AI chỉ được nắm những thông tin theo đúng như luật của trò đánh bài TLMN, không được quyền truy xuất vào các thông tin riêng tư của những người chơi khác.
\end{itemize}
Mặc dù đã có khả năng chiến thắng, nhưng các AI cần được cải thiện để nâng cao tỷ lệ chiến thắng và ăn điểm. Nhất là AI MLP với tiềm năng phát triển cao, AI Heuristic vẫn còn tiềm năng để cải thiện nhưng bị giới hạn.

\end{document}